Smart Octopus係Samsung 已經用咗三年幾 係舊科技 都唔知有咩好J

推

再推

喺同樣用felica嘅日本一早已經...

根本Apple Pay八達通係十手科技嚟

ifandog:打死都唔用,一陣部機壞左連八達通都冇得用

我octopus on phone case已經用左十幾年
都唔明你地有咩好j

八達通喺我銀包用咗廿年
都唔知有咩好j

飯你都食左廿幾年
咁你又食？

高質到你呢

Samsung watch有冇得用？
Apple遲出更成熟、更好用，ifan又贏

Apple Pay八達通支援apple watch，而三星智能手錶不支援Smart Octopus

我都唔用三叔
咁佢出咩都唔關我事架啦

Apple Pay八達通今日登記個數可能仲多過Samsung 呢幾年加埋

八仔最大股東係黨鐵
黨鐵最大股東係港共
間接俾港共link你Apple Pay

多人用同少人用既分別

ANDROD 用戶一般較老土
咩SAMSUNG PAY , SMART OCTOPUS 都唔撚敢用
又話咩唔安全又盛
IPHONE 用戶好似接受能力大些少

Samsung手機咁垃圾
點用呀

Iphone都有一班廢佬用

ifan叫春叫咗成年
而家終於射得出

三年都唔夠半日user base大

講野咁好笑既

我見Samsung都係賓賓用多

Octopus On Apple Pay 災情回報區

三年問題都唔夠半日多添

成班ifandog發現新大陸咁

冇帶八達通出街好耐

咁三叔玩唔玩到Suica呀？

N年前Sony用到8仔Sim都嘈？

iphone 八達通連未出都可以叫春叫左廿幾個POST
今終於射得出，仲唔丁返夠皮咩
利申 AW+iphone 雙開，今朝用watch do巴士有條囡囡問點解既點解既，順手抄左佢牌

成班ifandog cap 圖上ig 話好用都唔知有咩好post
上年年尾等到依家 耐撚到
人地shamesung 出果時都無人用黎打飛機啦

見住samsung有得用仲用左咁耐

佢地無得用
谷住谷住架嘛

再嘈顏射你添呀

少人用咪少問題

比佢地射下啦
谷住咁耐

多問題都可以又J多次
ifan 花式打J

用Smart octopus 去search又的確有唔少問題
定係我阻住你J先啱

Samsung smart octopus 有問題=真係有問題
apple 有問題=多人用先有問題

因為Android永遠都係二奶同契弟，就算Android科技幾好，冇apple發楊光大都係冇用，apple始終都係龍頭指標

iphone出平機se2既noise都大過三星發佈旗艦機啦

唔洗串我ifan我用緊pixel4 xl回你

揚

你走先，我幫你頂住

邊度睇到多人用先有問題， 見多人覆果個post就J到傻咗而且你一開始點得出三年問題都唔夠半日多？
淨係喺連登search smart octopus, 問題都多過果個post

好聽咪發揚光大
唔好聽咪將啲冷飯菜汁翻熱
一樣餵班ifan食到lamlam脷

日本西瓜都玩咗三年幾四年
香港科技真係把𨶙

我真係幾想知你search到邊個samsung smart octopus 問題post 可以一日就爆1001

samsung 出無人講，apple 出洗晒版

明顯唔係技術問題，係商業問題

同一個問題samsung post冇人覆, apple post就大把人覆

當年都有討論過一排嘅

政治問題

咁你應該諗下點解samsung有果陣無人理

你開心就得啦 反正我用咗成年乜問題都無
出面啲ifan苦主就慘啲啦 實體卡又失效
又加唔到落去希望你無事啦

三星衰在玩獨家，如果 ApplePay in Android 應該爆好多

水務署最多數係東江水
東江水來源係大陸
間接俾中共控制你條命

獨家合約得個一年
2019年頭打後已經唔係

ApplePay in Android有撚用咩，其他an機都冇felica晶片

點解話唔支援Smart Octopus嘅電話係垃圾呢？因為只有良心嘅廠商先俾到香港人「Felica」NFC-F！

d鄉下仔係咁架啦

同樣嘅問題少人用就唔係問題

真係有smart octopus唔會有嘅問題

㢢在ios既bug都係呢

成個Android得samsung有得用
仲要獨家又少人用你又唔講
搞到唔拖唔水
廢就唔好搞獨家啦

樓生駁唔到

2018年4月前生產嘅iPhone X NFC可能有缺憾，八達通未必次次成功嘟到

iphone 嘅先天缺陷又真係好難有

唔知google pay有無可能
日本都加埋

真係咩NFC冇缺憾都有問題

9成人Samsung smart octopus問題都on/off NFC/reboot 就解決到
難為出面班苦主 未拍過就失效都唔知幾時先有番添 陰功豬

android pay 幾時先會有依個feature

翻熱舊菜翻到全球最高市值上市公司？
依家賣產品俾工程師撚？定係賣產品俾用戶用？鬥新科技？小學雞心態到呢
計你話 設計產品就應該有咩新科技就塞咩 有咩功能就加咩
完全唔理integration, user experience, accessibility, cost etc??
八達通同Samsung合作早過同Apple 但點解Samsung做完全冇noise？怪就怪點解Samsung啲產品appeal唔到大眾啦

btw好奇你係咪用緊Galaxy Fold??

就算真係冷飯菜汁食材煮得好食同受歡迎就得啦
煮到幾好冇人欣賞咪又係浪費食材

我成日都覺得an俠成個怨婦咁
好似嫁唔出女人話冇男人欣賞咁

應該好快有

佢地淨係識睇spec同埋J啲所謂「新」技術
大眾邊會care呢啲嘢呀 大家都係想要方便到自己同為自己增值嘅工具

成日某啲an俠就用自己價值觀隔硬套落人地身上 以為自己睇清世事唯我獨醒
好心打飛機就留返自己做唔好話俾人知咁肉酸啦

論淨係識睇spec有幾傻？
成日J粒CPU peak效能跑分幾多真男人幾分鐘幾勁，但就唔理過熱降頻呢啲user experiencemacbook air個風扇獨立長生嘅搞笑散熱更加係全連登都知係伏唔係工程師撚喎，結果要買唔伏嘅機仲要拆機研究下

論唔睇spec又有幾精明？
用緊2GB ram iphone成日reload，用超伏A10(超頻版A9再加雙細核)嘅iphone 7升完ios13(第3次os更新)狂倒水發熱又點算好？
成日煩鳩住叫你upgrade，唔想煩就要用tvOS profile，upgrade之後封晒後路唔俾人downgrade返去ios12

iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

iphone7 升左13.1 d電倒水咁

iPhone7升完ios13之後倒水又成日熱，買咗部2手X都係倒水同熱，有冇邊部iPhone係好用啲？

iphone7升咗ios13.4.1好後悔

我哋唔係工程師撚，我先唔care spec，官方亦冇公開詳細spec
3GB ram iPhone狂reload想換機，結果差啲換咗部2GB RAM iPhone
真係唔知笑好定係喊好

好似D毒撚咁 佢去旅行Share相人like無人理
人地靚仔去D女又問食咗咩有咩玩..咩都傾餐飽
D毒撚就補句...果到我一早去過啦...自J一吓囉

等三至四年啦

最好笑係話三叔八達通係舊科技
咪又係用felica

一定唔洗咁耐

你叫班三叔狗點駁

Apple Pay加卡多人到死Ser
三叔由出到𠵱家都仲要係咁出優惠引人用

你不如問下點解當初得三叔肯揼本同八達通簽獨家合約做賣點

咁財雄勢大嘅apple唔肯啦

好似條條vintage日日J市佔J profit有撚用咩

係apple大股東定CEO呀?

10 部機有九部都冇 Felica.

三四年都已經叫做快.

用咗三年咁死啦
搭程巴士/黨鐵連人影都唔見拎部電話出嚟拍
你話死唔死呢？

第一日連阿伯都識用apple pay 搭巴士 你話死唔死呢？

咁都好J ?

咁你條J 本身都爛到都無得再爛啦

係囉，用左3年都唔知有乜好j

八仔sim samsung都用得喎

諗返起當年用八仔sim+Sony 機都幾開心

三叔俾咁大舊錢去獨家有屁用咩
最後有幾多人肯用自己出街睇下先啦
肯俾錢R你班傻仔就打哂飛機咁，
知唔知俾咁多錢做獨家益埋政府渣
縮返你個三叔post啦

我理撚得幾多人用咩
我有得用咪得囉
見你地谷精谷咗咁耐終於射得出我都好安慰

邊部an機可以一部機裝幾個國家交通卡？去到當地轉下地區設定就可以當地用？

就係你三叔同八達通簽獨家阻住地球轉
仲係到懶係用家唔關自己事
自己有得用就得
唔知似班廢老定藍屍呢

你Apple財雄勢大嘛
果一年獨家contract阻住地球轉咁大獲添呀? 你地班ifan唔夾份私有化咗八達通佢?? 咁就直頭唔會益政府添

2019年頭三叔已經無獨家
但你地谷到而家先射得出
你地除咗開叫春post之外仲做過啲乜? 我真金白銀買samsung機, 仲要我幫apple爭取呀唔通?加句藍屍廢老唔會令你有說服力咗架喎

關apple有錢鬼事咩
你見啲人究竟係屌apple定屌八達通先啦
連槍頭都對唔準沖出黎柒
事實三叔係簽獨家令全成件事停左
你一句唔關我事我有得用就叻叻豬啦

慘囉，三叔連獨家都無埋
s20系列已經慘賣，呢家更加

用啲手段就引到隻三叔狗遊生玩水頂唔住頸出黎護航

屌米得唔得架 未用過唔知

Apple咁有錢唔直接買哂成間八達通？慘得你地得個屌字乜都做唔到？

我從來唔care三叔啲product咩銷量
好賣唔好賣關我撚事 有錢分? 我都係iPhone X轉會
件野岩用 好玩 有新意就買 唔岩咪轉番會 有咩所謂? 同三叔apple做人世？
係你地班傻鳩ifan以為間公司你地有份咁
成日驚Apple賺得你班水魚唔夠多
成班射唔出精嘅邪教信徒咁撚樣

我用三叔機都冇用 smart octopus
因為用開 citi 果張搭巴士
都入唔到落去

見你谷精上腦咁耐咁辛苦 你點話點好啦

Shamesung個市佔其實唔高，加上唔係部部機都用得，宣傳又冇號召力，根本完全冇能力做到爆server嘅能力

有錢原來連政府有份營運既公司都可以買
同你條三叔狗無野再討論落去

撚狗撚到隻真心狗出黎咪過唔過引

領展都可以上市 收購房署商場
八達通唔買得？
傻鳩ifan係咪淨係識J apple市值 其餘乜柒都唔識

去日本又要帶多張suica卡，淨係得八達通功能，有鬼用咩

Samsung有，咁你有無用緊呢?

你咪又係衝出黎打飛機

idog發現新大陸咁

三星真係有心搞獨家咩
一路都認為係其他廠唔搞先獨佔咗咁耐

想問依家Samsung pay octopus 用信用卡增值洗唔洗手續費？？（唔計自動增值）

Apple Pay搞咁耐都係呢個原因

岩岩宣佈咗話唔洗

八達通唔俾轉入OEPAY洗積分換取消手續費

執死雞...

有錢唔一定要買起人公司，唔好成日用埋d大陸財大氣粗思維模式諗野
打咁大篇野又回復得咁密似你在意多
唔係癲狗就應該係打手

三叔狗究竟識唔識政府經營既公司去同私人既領展去比較
訓醒未呀弱智仔

佢係打手就不嬲都係，都係我衰
係到挑釁幾句就引左隻顛狗係三叔POST走出黎吠護航
買起政府經營既公司講到話買就買

用早少少八達通功能重要咁少人知/用，三星同佢啲打手都幾失敗

隻打手會好似藍屍廢老咁話我唔知
自己有得用就夠，唔關我事

好撚慘，三星拎咗8達通功能咁耐都冇乜人理
apple翻炒個舊功能既noise 都超越過曬三星呢幾年嚟

好似啲毒撚做咗好多野但最後都係比件mk食咗條女
難怪佢咁嬲

我呢位pxel4xl用家表示原來八達通比三星拎咗獨家真係屌佢老味
android pay如果有就好

房署商場以前唔係政府經營？
訓撚醒未呀傻鳩

笑左
又形容得幾貼切

識唔識公營商場同公共交通營運機構分別呀弱智
你三叔咁威咁有錢做獨家做咩又唔唔買起八達通呀

三星多數都廢老用
佢地都唔識搞八達通啦， 目測佢地用8達通手錶仲多過用手機嘟

所以我先話三叔係到阻住地球轉
隻打手唔覺得姐

邊到有人講新科技呢隻字？

明既，睇住上面條三叔打手遊生玩水下巴輕輕講到買起八達通就知多廢老用

唔係話唔食，但唔使好似發現新大陸咁「飯呀正呀」咁囉

利申 iPhone xs用家

正係正在個整合姐 增值唔駛去煩 又唔一定要avvs
其實咁都嘈一餐真係煩過閪

其實smasung同apple用家嘈咁多年我都覺得好無謂

get錯意就搬龍門分商場同公共交通

反正都唔用對家 dont know 嘈what

三叔出SSD我ok呀
有moon既野我好討厭三叔痴線味精色不了

好想睇下Samsung 高層有咩感受

咁都叫搬龍門
講到咁易收購你三叔唔去收

上面有啲An狗真係好toxic

係人都知Apple採納既科技，先算真正流行架啦
Apple一做, 個個廠都會跟，個ecosystem先形成, Samsung原本有?

有得用收黎做乜？
你會唔會俾錢你老豆老母買番自己張床？弱智

(未打完)
...Samsung原本有都唔重要, 始終都係跟Apple既為標準
無計，因為個餅有一半都係佢，而且係最花得錢既一半

咁你又叫APPLE收購
三叔咁有錢做獨市唔差在收購埋啦

3星D傻鳩壞左機未?

見班ifan叫春post開成廿幾個都無 覺得好可憐先咁講啫
而家唔洗啦 終於射得出

IFAN屌既係八達通公司啵
諗清楚槍頭啦傻鳩
同時應該屌埋你三叔玩獨家阻住地球轉

外國paywave答巴士啦

Samsung用早幾年都要J？
都係嘅Samsung已經無乜邊幾樣有得J

明顯曲線自嘲

好似上面果條遊生玩水早排先見佢係到J緊
到呢家無得J就話人唔洗咁興奮
雙重標準

好過apple 舊野當新野，不過都大把人拎出黎J

其實都冇乜人覺得apple有八達通功能好威
反而係d三星user係度開曬post呻自己一早有呢個功能覺得自己一路冇人理好委屈

成個post都散發出極度幼稚小學雞感覺，好似啲細佬仔扭計爭阿媽留意咁
呢個post搞到三星好醜怪

可能覺得當時自己果陣出問題
自己又搵唔到答案
問人又幫唔到手
去黨鐵站就改小小資料變廢卡

見APPLE 有人有問題
群情凶湧不斷有人解答/解決
自己又唔抵得....

真，攞完個頭彩有獨家再串下人用緊二手科技執尾彩
一個post引左啲低智三叔狗出黎
正常就算用三叔既人都唔會咁得閒係到單單打打

證明apple先係龍頭指標，呢樣三叔真係未到家
食左頭啖湯都搞唔起
呢個無可否認既事實

試下搵人去MK 黨鐵站..睇下用samsung / apple 比例...

人地日本suica一早出完
抄返嚟 再倒貼搶市場獨佔
配合埋八仔孤寒公司真係一絕
但結果都係冇人用

用過三叔smart octopus年幾都冇咩感覺
唔知點解就係Apple出先會特別想用

好陰功架其實。人地一早有得用啦喎 但又無人理
見apple咁多人討論 宜家仲唔出黎巴閉吓咩....
俾人威吓喇

三星個smart octopus玩咗三年幾 去到今日iOS出先信用卡手續費

iOS一出就免手續費 Watch又可以用

究竟邊邊係有心做 有心去方便用家一睇就睇到啦

搞清楚，當年係八達通唔肯俾apple食手續費先傾唔成

最緊要買起間公司有冇價值
Apple收購得嘅公司都係睇中佢嘅技術/IP、人才等等
再者兩間公司嘅文化相容性佢地都睇得好重

想問八達通公司有咩價值俾Apple收購？？

廢老思維

最慘班友推爆幾個 post 都係重複問幾個問題

你又啱喎
Apple 收購beats Vs Samsung 收購Harman Kardon
Beats價值 技術真係高好多HK拍馬都追唔上啦

同埋Apple發展或者採納得嘅科技佢地都會commit落去用好多年
就算啲失敗或者冇咁成功嘅product, Apple都係會投資好多時間落去develop 例子：apple map, homepod, airport etc
所以無論係廠商同埋用家都可以放心投資落去Apple嘅產品同埋採納嘅科技到 所以ecosystem先建立得咁好

Samsung, Google有咁嘅能力？

Apple同其他公司嘅文化同用嘅策略同其他公司好唔同 有啲好toxic嘅an狗睇唔出佢地嘅差異就將自己唔理解嘅嘢扭曲 例如將Apple發展ecosystem嘅能力貶低做fans盲撐

同條三叔弱智，廢老思維再嘈都無乜意思
三叔永遠是最好的

三星垃圾囉

有啲三叔狗會表示總之我有得用既時候你無
你咁有錢想用就收購左間公司
就算你有都係二手科技，唔好咁興奮

邊個將新嘢當舊嘢出？
同埋你搞清楚啲關係先啦 係邊個唔推出transport card?
logic???

唔清楚嘅嘢唔好亂講OK？連登仔可唔可以對自己講過嘅嘢負責？

google 係比班硬件廠拖死
呢件事又唔怪得佢.....

google 想收返黎自己搞....最終都外判出去既pixel ...
推既國家..咁多..覆蓋又小...

google 其實有心搞eco...但... 硬件廠唔聽話...
唔聽google支笛

一開始班idog話冇用添
依家就打曬j

仲要係靠Apple先免到手續費

OoAP技術上一早搞掂晒
但Apple唔肯開放就係因為手續費
Smart octopus 用家都要多謝Apple

我起碼講咗三個factors 你淨係識用一個factor黎「駁」？
睇黎你眼界都好窄下... 同你講落去冇意思 我唔會有咩得著 你都唔會聽得入耳 正宗廢老思維 係咁多

留意返，係話smart octopus 冇用
唔係octopus on Apple Pay，smart octopus 呢啲垃圾真係冇用

由頭到尾 最奇怪八仔班膠層無將octopus on apple pay 講成smart octopus
中文都係寫 八達通 就在 iphone 及 apple watch

高下立見

訓左幾多年？
無用就唔會屌爆左咁多個post啦

咪撚J錯啦， 而家smart octopus增值唔到oepay account 所以先免信用卡增值手續費咋

之前要收手續費係唔想俾人瘋狂增值smart octopus再經oepay轉返入銀行刷信用卡積分

Apple 唔係Samsung，唔會俾垃圾通亂嚟，改埋啲柒下柒下嘅名

對音響有少少認識都識分呢兩個brand嘅級數
講咁多野 長篇大論一個例子就收你皮啦
繼續做你嘅Apple精神CEO會開心啲

根本Apple 係十手科技嚟

我濕撚晒

都唔明為左八達通同apple 呢2 間藍到黑的公司嘈為乜

我覺得反而係samsung 自己改
以為好撚型 smart octopus 智能章魚/聰明章魚?

點解靚女都係用iPhone

你咁講嘅話smart octopus 上年有oepay嗰陣已經可以block，免得手續費啦
點解要等ooap出咗先block oepay

2020年喇, 乜雙修真係咁難咩

我有話過淨係睇技術咩？
俾你搞公司死得啦 好似啲engineer咁淨係識睇number 人際人才管理公司架構logistic, IP嗰啲乜柒都唔識

得罪講句 你選擇性失明 淨係識斷章取義 以為覆咗人 人身攻擊咗對方 就係駁到對方 甚至覺得自己「贏」咗(?)
上連登咁樣串柒柒單單打打就係為咗滿足感？
究竟心理有幾mess up先會好似你咁
你同啲藍絲廢老真係一模一樣

你淨係識情緒宣洩 唔識理性溝通 真係就咁多

隻三叔狗遊生玩水係咁
我頭先開波都話佢似藍屍廢老
估唔到又多個巴打有同感

其實每年出既產品都一樣，重有d咩新科技？唔好自己落後就話人地調返轉嚟講

三叔個smart octopus 17年底出時，八達通想順勢搞起oepay 做p2p 同埋QR code, 但中間呢幾年太多電子錢包競爭，金管局又出埋轉數快，oepay變相都收左皮做唔到電子錢包呢個作用。就算有埋ooap, oepay都唔會做得起

咁不如算數，反樸歸真做返快速支付算，免手續費等用家多d誘因放錢入八達通

三叔公信用卡增值比手續費真係好on9
我估用apple pay 有6成人都用信用卡增值

O!ePay我有用
轉錢落去OoAP

所以oepay係失敗，p2p 又做唔起，QR code 支付又做唔起，反而本末倒置倒返轉黎增值ooap …..咁不如申請自動增值

用得apple pay本身有信用卡其實自動增值先最方便

渣打CS話aavs先有回贈

戇鳩之前要手續費你唔撚講？
而家見到apple唔需要手續費先至取消咋！
講到自己咁撚叻咁你用咗samsung八達通幾耐呀

之前三叔要收手續費係唔想俾人瘋狂增值smart octopus再經oepay出返黎

apple唔收手續費係因為一推出就講到明入左ooap既錢出唔返黎

三叔公覺得獨家冇比較 信用卡比手續費人哋冇所謂
唔好講多唔多人用 手續費雖然叫做你情我願
老實講 自己又唔多人用 又貪心 今時今日叫抵撚死

J 吓都唔俾，樓主好惡

本身一張銷售版
一張聯營卡(citi)
都有自動增值
廢事煩就唔搞
直接嗰兩張卡自動增值再轉錢落去

其實係Apple 迫佢唔收手續費佢先block ooap 轉錢出去

如果一直有追開隔離個post beta testing 嗰時係可以轉去oepay，初初beta只可用支聯，係最近就出突然可以用埋master visa 增值而且無手續費先block oepay

因為三叔佢走去跪八仔簽約，Apple嗰邊係八仔俾人屌到開巷走去跪Apple簽約🤔

沒有可能, 係一定多過

扯都扯唔起, 打風咩?!!

Post 個問題出嚟, 都冇人回應, 個 post 唔夠幾分鐘已經沉到落底搵都難搵

無可能, 啲 Android 機個 Secure Element 都攪唔掂, 點出?

先解決咗用Android嘅廠各自為政呢個問題

要我用三叔啲咁既垃圾先俾用八達通
不了

一直雙修，我諗iPhone都會開番張，慢慢轉過去，舊嗰張做後備。（唔知遲啲會唔會又可以Samsung直接轉過去iPhone。）